聽日會死幾多車毒撚

留明待笑

毒撚死咗都冇人 care

個個口裏話講笑

已經死咗幾多件

我

4mk又入嚟搞事

Who

肩系xx膊頭

樓煮一個

米尾
我高jap男神

做乜搞成咁？

搵到象象未

未

見到你

薯姐咁俾面

次次都支持你

你可唔可以講多次搵佢做咩？

喂

大大